摩連奴：上年三冠王 今年抖下先得唔得呀

曼聯上季個3冠算唔算全能到仆街？
贏阿積士 修咸頓 李城

含金量極高

今季摩佬防守足球有得攻都唔攻擺明就想休養生息 無為而治 係出面班人唔識波先笑笑笑

摩二季

休息係為左摩三季唔會俾人炒